百事真係比狗飲

唔反了

唔明

咁撚醜
係咪貼錢比百事幫自己上鏡

十卜bp

真

唔識玩就躝啦

發爛渣?

支持

當年唔係fc咗係fake news咩
呢單好舊啦喎